收今晚農夫兩連位

我都想收 如果有人放4張
賣兩張比我呀

求